蕭生：大陸社保注定破產？？？

破產？咁真係成個支共推翻都似